 동서..
형님,  잘 오셨어요. 앞으로도 넘어야할 산이 많은데 힘내세요.
고마워.
저도 아주버님 저러시는거 첨봐요. 고민도 많이 하시고 맘고생도 많이 하신거 같애요. 아주버님 평생가야 남의꺼 안쓰는거 아시죠? 명품 구두 명품 양복아니면 몸에 걸치지도 않았는데 저한테 혼수상태 옷이니 학용품이니 다 남겨서 달래요. 종남이 준다고.
오빠가 그래?
예.
그러니까 형님, 아주버님이 하자는대로 하세요. 꿋꿋하게 밀고 나가시구요.
